強烈譴責暴力表達訴求

嘩，啲人衝擊防線，又破壞商鋪同埋扔磚
呢種暴徒真係被人用槍掃射都算仁慈。
就算佢哋全部死清光都係抵死，喺度擾亂秩序
仲有，佢哋一定係收咗外國勢力的錢先會搞事
射撚死班仆街！